{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060001",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71909&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창더머뭄"
    },
    "text": "自然の中に別荘のようなところにバンガローと一軒家があるペンションです。 ペンションは休息するのにもってこいの風景を鑑賞できるように提供されています。 ペンション周辺には自生植物園、ウェリーヒーリーパーク、金堂渓谷など様々な観光地があり、ゲストは楽しい時間を過ごすことができます。 入室は午後5時から可能で、退室は午前10時までです。 客室内では無料Wi-Fiが利用でき、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能です。 キッチンは一軒家以外の客室で利用でき、利用時間は午前7時から午後12時までです。 ただし、夜10時以降は騒音に注意する必要があります。 ペンションにはバーベキュー施設もあり、炭やグリルをレンタルできます。 バーベキュー施設は午前8時から午前2時までご利用いただけます。屋外共用バーベキュー場もございます。 ただし、天候や季節によって利用が制限される場合があります。 ペンションは、最大人数を超える人や超過人数の訪問は許可せず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は許可しません。 また、ペットの出入りも不可であり、保護者付きではない未成年者の利用も不可です。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災の危険物質である火薬や爆竹は使用が禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 最後に、ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、客室内では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "キッチンの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キッチンは一軒家以外の客室で利用でき、利用時間は午前7時から午後12時までです。ただし、夜10時以降は騒音に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は午前8時から午前2時までご利用いただけます。屋外共用バーベキュー場もございます。ただし、天候や季節によって利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何人以上の人は許可されていませんか？",
            "answer": "ペンションは最大人数を超える人や超過人数の訪問は許可していません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情によって情報が変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 407
    }
}